[FMVP - AD] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (50)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

黑哨都贏 part time塊迷有冇咩想講

死占狗

又唔開po

屌你老味唔開po

plumlee追追下縮入去嗌switch
明明lbj都無阻到佢追防路線

黑哨要求重賽

想問下
AD呢球3分算唔算球證還雞

AD
btw睇唔明Plumlee嘅防守 走埋去食人個pick?

條撚樣縮入去扮比人阻叫switch

AD真係勁到癲
FMVP

Rmbj一個吸兩個

我未接受到
睇到最尾一秒

唔通今年又要比占狗champ

佢想Switch叫隊友去追番AD

湖4:0塊 confirmed

其實輸malone ，正常咁樣，邊會換人落場守，一有誤會就PK

我係人民幣詹姆斯1001唔開po有冇咩想講

睇唔明唔緊要
冇人睇得明

好撚on9, 自己貼埋去扮比人 pick 到咁

foj個位好似係絕殺溜馬個位 一個轉身就layup
呢球lbj都有d d功勞 應該有1%既

mason plumlee= mvp

AD真係好撚完美

訓左無睇 點解本身搵plumlee守？

俾人carry

記得上年有班young cores傻閪湖話唔撚要ad

foj咁樣throw game都有ad救場

屌奶星

3:1先叫真正開始

如果一開始就決定all switch嘅話就係一半plumee錯一半grant錯
否則plumee就可以自殺

FOJ根本就pick唔靚 阻唔到佢追防

ching接受現實啦
我已經睇緊dlo球王片等下季

Bin到

今年ad拎fmvp算係冇咁傷

唔知點解youtube多咗好多dlo suggested
合理懷疑youtube/google入侵埋連登

雖然輸左，不過睇得到隊波開始成型

foj根本唔算pick
plumlee見到前面有人就即刻想switch弱撚智

傷病係比賽一部分呀
場波未算㗎

對唔住囉

rmbj 尾段食哂屎咁，金塊咁樣都偷唔到1局，好撚傷士氣

Ad做二佬真係好完美

可能LBJ又留力Final爭FMVP，再唔係NBA造畀佢都好正常

On9 有yc洗撚絕殺
三節收左工

支持foj斷腳

屌你老母

AD呢球3分算唔算球證還雞

塊越傷士氣越勁

你走先 有咩我幫你頂住

現役頭三控係曝光率係高啲

On lun 9 今年停左賽季唔計
下年縮水都唔計
Foj 2022年拎冠我就服

比人收工啦

咁都未係大佬

你係咪搞錯咗做大佬有rr9 kcp 猴輔助就真係好完美

plumee 戰犯

咁靚仔正常

唔知點解心情好平淡

去廢狼幾靚仔都冇用

禿

係咪潮迷都係咁mean?

本身廢去邊都冇用

Ad單獨帶隊=pelicans

狼下年西決

無1打29既覺悟點做湖迷

屌原來今日咁早打 冇睇到

垃圾波不睇也罷

想知條Plxxxx自盡咗未

Plumee真係戇鳩仔嚟

佢戰神嚟 未驚過

更衣室打鬥緊

Plumlee

咁唔怪得我做唔到

往死裏打

好想睇bi + AD一隊

事隔十年
湖人fans 1v29嘅時代又返嚟

已經靚位pick 再過少少grant點都補到防

你係湖迷只會比人屌得咁加金
湖迷= 原罪 你仲要講嘢講到咁 等比人狙擊到1001

第四節尾段共占精華
鏟入底冼低+3分air ball
收檔啦廢老

戰力咁低湖迷唔收啦

波已贏理撚得你

冇人讚Rondo 傳得靚

同隊過果然唔同 有ad說明書

有個戰力高但唔做湖迷 點睇

呢個真

唔扑屎綠應該塊贏

扑完拍粒波上天得唔得

睇得出你地高戰力

得

話哂上次喺鵝傳到21次助攻

有十美分紫章傳得預咗入硬所以先好撚冷靜
如果唔入應該就衝去打波叔咁打柒ad

果個人單騎夠

仲要最後無timeout無講到戰術

AD掂到波 = 湖贏
AD掂唔到波 = 塊贏

廿秒個個play真係冇理由畀LBJ打
畀佢key波冇問題，但係最後一定要係做返畀AD

有人話係Jerami Grant叫佢咁守 指哂個位

你望下rondo ad射完絕殺 佢完全唔興奮 仲慢慢行

影響力大師場場十幾二十次依啲傳波
球球讚要開番個朗度討論區-,-

carousell果球孤頂大空位傳比佢接受到啦 好過比廢老浪射射左佢

唔係LBJ最尾倒水根本就輕鬆2-0

不過雞塊上2個series都玩開3-1反cup
下場先開始驚都未遲

試下3-0先追囉

點都係依2個人溝通問題 仲要係低級失誤

foj下半場廢撚到笑

ad勁到

1-3都okay，0-3唔太得

勁到

如果Murray由得Green射咪一比一囉

冇人吹奏肥仔

2/9

聯盟第一中鋒，no doubt

冇睇過魔術猴以前有幾勁
但柏堅斯條廢老占迷點樣守死過猴？

pick到就話換姐
pick唔到換黎把撚

果陣啲人仲話mb>cat>joker

邊到有 pick, foj 淨係企係到

你心痛？

今場證明佢打得入AD，下場再努力啦

睇教練有冇講明叫人all switch囉

不過Jokic反應都算快

好心佢就收收皮先啦
喺綠軍痴三巨頭拎隻ring就巴撚閉
猴嗰時係聯盟第一中鋒

Mb廢到笑

米屈我手足 please

每次Playoff都打到有心理陰影咁

講明都要用腦㗎，唔pick switch乜鬼，咁大條路點諗都係自己跟啦

你手足=占米

你咩事..被人hack左?
做咩亂講野 想執骨?

佢當自己名宿
Joker都係第一中鋒啦 但係比猴活搞到冇啖好食

不過猴活就算依家都高柏堅斯幾班波

all switch前題係有screen

WA我屌你老味依加basketball-reference想搵Stats要比錢

結果可能變做兩個人衝去AD到

不過馬後炮咁講，如果冇暫停傾過防守個方向，得返兩秒換人可能真係唔太好
點都好啦，下場努力

屌 真？

Lbj嗰個真係唔算係pick 直線可以追過去灣都唔洗轉
如果落咗order all switch 叫咗grant換防咁耐都冇反應就grant都有半點責任

岩岩見到上面講perkins vs howard
想搵佢地head2head數據
結果變左咁

依加連想filter下d數據有幾多個人拎過都唔得了

所以話輸malone ，根本唔應該換人，突然落場，好易有誤會

條傻閪成日幫foj含 仲廢過班廢老成日打飛機

佢指晒人咁叫grant去補
代表grant唔覺要switch
當隊友唔諗住switch
你又一條直路可以去追防
仲可以要有咩excuse

無得咁計如果入左就muray比人屌死

佢一早放棄追ad 卡到foj死一死 唔知係唔係代表malone話要all switch

All switch嘅前提下
7成問題係pulmee本身冇需要switch
3成係grant俾傻閪plumee叫咗咁耐都冇反應

佢地事前冇timeout做準備，亦都唔知道佢地平時邊線防守啲rotation係點樣練，但係我懷疑佢地係乜order都冇
如果冇事冇幹，Plumlee冇咩理由一落場會expect隊友同佢玩all switch
起碼就咁由呢球波睇，見唔到呢兩位隊友之間有咩默契

所以我睇法係：
1) 教練有責任
2) Plumlee係on9

下咁撚仆街

Data team都要搵錢

AD 封神未?

你明唔明
malone話要all switch
唔代表球員唔洗識分咩情況要switch
當無人阻住你去守你既matchup
無可能會係驚隊友突然想守你個隻
所以跑去第二度守其他人

條仆街LAST出黎燈FOJ傳炸彈

睇返原來d鬼佬都屌好撚貴+on9
8蚊美金一個月

唔係寫開文個d點買

所以點錯都係plumee錯先
Grant衰係衰佢見到plumee咁on9都唔幫佢補鑊

佢勁癲下。。。

湖迷大勝日,贏波 + AD絕殺 + FOJ柒

得半秒仲要俾廢老遮住鬼知佢咁戇鳩

收到風你心隱隱作痛

Foj仲好意思話自己mvp
隊中最勁都唔係啦

一早知

我3月個陣已經講過啦

1-4 變0-4
plumlee

FOJ每炒一球我就硬一下

條廢西下半場柒到笑

我湖已champ

rmbj po 2-0未出過局

對住塊贏本身都係100%的波

講起all switch，睇返呢球守邊線靚撚到
好明顯我唔係湖迷來，但係我覺得呢球打得幾好
當然佢地有個timeout做準備，但係rotation一定要事前練習過

大家怪錯晒泵李
係格蘭特的錯

唔鳩up點講波

上面已經討論左好耐 自己睇
唔好再好似上似咁柒

要鳩up搵連登仔都得
但連登仔會唔會話自己守到猴
Perkins成日吹到自己第一中瘋

我覺得係隊波人腳問題

我記得個陣入樽賽，有ching話就咁跳過Tacko Fall冇美感，要打埋個飛機先入樽

好心76玩多一年放生其中一個

搵d antoni打小球

There was never a screen. Plumlee assumed it was coming so he preemptively switched. Grant saw Lebron just standing there so why switch?
都係泵李錯

個D正一食屎狗黎,為反而夾硬講d on9野

今日冇睇
點解最尾個play要收起millsap
老波骨加上本身佢唔係防守差個d人

第一中風就有佢份

呢球GOOD D啦,迫到回傳比RONDO射

無預射3分掛

millsap 可能比人一步過

關鍵防守play唔出老波骨
真心接受唔到

防空接掛 但冇暫停根本冇乜可能有靚嘅空接戰術

JR jm9

plumlee跟人真係好撚差

玩膠唔計啦

個on9仔 咁都唔跟埋落去 仲要推個隊友出去換防 真係搞笑

millsap應該可以守foj
殺入去就夾
2.幾秒接到波唔夠時間再分

今場差啲輸俾

金塊黑哨

真膠黎架........
個日佢仲撐

FOJ柒成咁都賴哨

RMBJ可能會直接殺入去搏FOUL
莫講搏到2+1~佢入1分罰球都死
廢老喺呢啲關鍵時間都好難講

其實擺明諗住會射兩分
但得番兩s老虎蟹都撲埋去啦
你估ad比人兩個mark一個仲有時間傳比foj咩

contested shot輸都心甘命抵
咁放人射輸真係on9
大佬依家0-2 唔係塞2-1龍咁同埋塞最後都差小小就因為g3放空OG就出左局

pick 咗就話換啫
rmbj 成個人無離開過grant
plumlee 可以直行直過
嗰個根本唔可以話係pick

200x big shot rob 絕殺傾屎
2010 1st rd game 7 vs okc gasol補籃
2012 熱火對刺g6vs bosh搶到板傳比ray gun
最後絕殺者都係冠軍
湖冠硬了

係跟跟下唔跟
占皇仲on99咁發呆
都無pick佢

foj場場都咁塊先有得打
但難得今場柒都贏唔到

速龍

所以湖冠軍相

開始燈了

GEL得啦
東岸呢隊有咩可能阻到

如果熱火對湖，對位上會唔會有得打
不過前提當然係過到塞先

熱火係咪應該大機會贏湖過塞

無機會

其實得艇/鹿阻到
但唔爭氣
只希望AD fmvp
咪撚比foj 4奪

2004活塞

不如話罰球射好少少就贏左

JB crowder 呢啲不嬲比FOJ 狗咁撚
Iggy 最勁個陣比緊都叫頂到下，都係任食咁滯

除非原來bam 守到ad 就無得講

真心就驚公鹿速龍呢類

好彩無左

Foj 好少輸比underdog

佢都係下半場柒
上半勁撚到

塊要贏應該要佢全場柒

好心熱菜就放馬龍上去打猢

邊有得咁講 隊波梗係為自己
唔通你又話金塊唔放艇上去打猢咩

其實2012 OKC點計都應該係underdog
成隊finals初哥 唔知點解專家會睇好okc多過熱狗

2013 刺underdog
2014 熱火係underdog?
2015勇應該要輸但騎傷哂

我咁講應該會畀人鬧，但係大家似乎都幾睇得起鹿呢隊波

半場柒夠啦
今場有得贏 自己on9

西波龍就唔夠打啦
但原本公馬應該大熱

所以未話佢少輸囉,計哂應該得2011 係輸underdog

因為0-2反勝馬刺

公鹿SEASON打湖人 當狗咁撚

上半場AD唔準嗰陣
Rmbj頂住

唔lead住潮人入第四節真係惡打

拉番平均黎講吾皇今日都算正常發揮
所以其實塊正常 湖小小失準 塊都有力贏
但把握唔到
要寄望之後湖4場起碼3場失準都幾難

吾皇4冠(希望得3fmvp
出年就好睇
網艇鹿勇塊
湖都幾難2連冠

super star 收局柒真係屌佢老母

好彩贏,唔係呢場可能近5年FOJ最柒一場playoff

好羨慕班猢可以咁快打定飛機，話阻又真係好似冇乜隊阻到咁

比想像中輕鬆,有D09年feel

快艇首先要啞狗肯去磨合隊波+換教練，如果唔係都係重複今季既結局

大熱俾人提前ko哂，好難唔講
但波係圓依個道理......所以，真係贏到最後先笑

仲有勇翻生
公鹿唔知點

2009魔術自己比人hack hack到嘔左兩場勝仗出黎

咁都輸FOJ死撚左去啦

ad fmvp la hi

熱對Ad守zone既話實被打爆

同最慘係kg傷出
之後個年輸g7但kg己經跌哂watt

睇下少帥有無奇蹟好過

有D似當年東岸,真勁個D比魔術格食格打爆左

吾皇單天保至尊
塞無左kg對公牛都差d輸
根本最有力打湖己係魔術
但魔術game 2 大好機會猴比人hack到cup左 連土佬都炒兩罰先慘
game 4又係比人hack到cup左
呢兩場是但贏一場都好大分別

但魔術game 2 大好機會猴比人hack到cup左 連土佬都炒兩罰先慘

CHING咁都記得好撚勁

AD玻璃屬性算唔算印象流

通常都少傷停幾場

不過咪講呢樣,好易燈

RMBJ 柒還柒 黑還黑 兩回事

因為當年cctvb播
個隊魔術屈底+ 禮炮團應該勁過公馬
可惜死係猴既垃圾罰球

牌面覺得有得打姐
實際上由head coach到頭號球星都係生少咗個腦
對LBJ RR9呢啲淨係outsmart你都夠贏啦

成日傷隻腳

熱塞未打過又唔好當湖人贏硬
不過今年西岸條線，湖人真係易打
拓打死6人冇力
箭冇內線
塊冇經驗

第一輪未打就話比人黑八
輸箭一場又話4:0
宜家就話湖條線易打

今季無左勇
箭自己踢走哂d底
塊比湖格食格
爵上限唔高
似乎仲易食雞過東岸前5隊

起碼要多個一線球星做二佬
中間頓根本唔係球星料

但邊個估到Dame打game 2就傷左
雖然之後幾場都有打，但已經明顯唔係同一個人

打打下隨時拓係成個西岸俾到湖最大威脅，但真係冇咩人用

打團體波玩戰術對湖應該好打啲
對球星冇咁重依賴

LBJ畀人講斷腳講咗成年都冇事啦，燈唔到架啦

RMBJ心諗

FOJ 姦到東岸班團體波含撚個陣字母仲響希臘行乞

你要望AD同rmbj同時失靈先得
上半AD唔得 Rmbj頂
下半rmbj柒 AD救場

定塊試下AD拎波就包夾
放靈堂射手
由Rmbj同其餘三個自己玩

要贏foj 一定係球星波

paul millsap

球星+團體波先穩

Millsap Lowry DDR Walker

話哂東方不敗

真係唔好幻想東岸兩隊贏到foj

望金塊cup應該仲易

上一埸拗到算唔算

塊守AD基本上一定要用double team

btw 見到Coach Nick講（無辦法之下）可以試下多啲用Torrey Craig對AD
場波我淨係睇咗第4節所以唔清楚，亦都唔知大家點睇

定係其實真正答案係Bol Bol

14刺 宇宙勇

未開波我話無得打，俾人駁我湖守唔到雙槍乜乜乜，仲要屈鳩我湖狗

忽然球迷幾時先學識籃球係打一隊

無啦
拓好明顯唔夠打

熱火有jb算係球星＋團體波都有
塞真係團體波
walker

依家好易贏foj一個
問題係仲有ad

其實今場係自己on9
場波贏左大半自己嘔出黎

Millsap兩次
Lowry DDR 三次
Horford四次
PG 四次

Walker連打嘅資格都無，等於玩pokemon打小哥達咁咋

JB可唔可以持續又攻又守48分鐘先

守有成隊幫手

打小哥達
好撚mean

Butler作用係防守同clutch time咋，本身唔係superstar level無能力carry成場
熱火咁勁係因為攻守體系都強，Butler只係做大佬定軍心

會唔會艇易食D...
初初大家都預艇橫掃入決
結果打左幾場垃圾出嚟
爭D小牛都過唔到

應該掉轉
係湖臨尾柒先俾塊希望
AD同rmbj各失準半場
都贏唔到

佢既表現真係顯得出無乜打過po一打大賽就唔掂

Bol Bol我怕佢斷腳 了到仆街...

所以pg同可愛式g7 係好撚難
今日所講既失準都唔係個皮

都應該靠得住過痰仔同walker吧

ISO應該譚勁D

JB要佢強攻全場實攰撚死
佢分分鐘仲要對位rmbj
唔通搵而家呢個伊古達拿守咩

butler連打Brown/Tatum都係55波
入到finial只會比沾屎撚狗
仲有bam邊守到AD

撐湖人對家是必須的

AD根本無敵,金塊今年入到西決已經好大成就
未來MPJ MURRAY HARRIS(?) 進步多D夠沖冠軍架喇

大家咁話啦

FOJ下半場柒到爆炸,靠KCP球天外飛仙岩岩好贏

Butler唔係個雙跳出黎同FOJ 互相抵消既球員

早幾個post 仲勁到Crodwer 守FOJ
呢隻又係FOJ私家雞黎

反而塞軍搏下仲有機會打到6場

harris見左頂
依家對湖分都攞唔到

只好寄望習邦占攞唔到fmvp

剩番既球員似得譚囝可以同FOJ 互相抵消

仲要可能7場得一兩場

唔係講笑，岩岩見到呢一句已經估到呢個comment係邊個打

諗番D傻鳩講唔值換AD真係訓著都笑醒

我都算有名YC黨都覺得要ALL IN AD

係mason條on9 捉到馬都脫唔到角

綠軍出到線先講
一個bam都搞到綠軍喊出黎
如果換左ad其實同打火箭個底差唔多

仲有無人FF緊AD唔續湖

我FF緊FOJ換番D YC回家

咁AD可能真係會唔續

Ingram>廢老沾

續完先換

Game 3塞算唔算破咗熱火個zone defense

呢個東決 由hayward出得返開始 已經係塞佔優d

出寶寶肯定球球俾廢老switch嚟打

續完 BALL BJAI 換FOJ
FA簽BEAL

BALL BEAL BJAI AD 是撚但
真係可以永續冠軍

本來諗住三四年湖艇勇未收晒皮都入唔到西決，點知今年就搞掂
上限真係睇MPJ進化到邊個位

其實猢呢個陣勁過之前鵝好多咩

Spo賽後調整好勁
睇下G4點

西岸D強隊
湖人 火箭 年年應該下降
JAZZ 見頂 , OKC打散 , 小牛D ROELPLAYER同CAP ROOM 唔掂
大飛 勇士唔知

得番金塊個CORA係有大上升空間

鵝有邊個比得上占士

INGRAM , BALL 都 >> FOJ

三波就得
大波不了

下年湖開始冇貨啦 西岸冇大變既應該得艇一個強敵

可惜AD冇機會同佢地一齊打波

大飛 都應該弱過今年
HARRELL MORRIS RJ 9成走

LOU 我覺得會比人TRADE

屌講咗條廢老收皮咁多年咪又仲喺度

Mpj成長到實剋死艇

反而強權可能去番東岸

熱火 公鹿 塞特都上升緊既球隊

頭兩場55波 險敗
第3場 美隊出番 有驚無險 塞贏
依家塞人腳上已經上風

等2021大洗牌

跌緊
不過唔夠打就組新天團
bug到

唔講組隊，佢個人應該打到40歲都可以輕鬆20+5+5，或者24+7+7都有可能

廢老識趣就自己OPT OUT降薪等我湖簽個三巨頭

假期我收貨

贏唔到波呢

冇可能

佢高階數據比起2018年已經有少少崩盤式下跌緊

係有AD先令到呢個問題未被放大

黎緊下年我諗佢得22＋7＋9左右

再下年已經唔敢講仲有冇廿分

"有少少崩盤式下跌緊"姐係咩

熱火dragic igu 下年35 36仲得唔得 herro 應該仲要打多一至兩年無球先
不過bam真心勁 如果duncan換到防守好d既4號位真係

公鹿要用Bledsoe 換個岩字母既星先得
下下比人起人牆又無另一個打法解好易死

塞續埋tatum都無cap補強
Hayward個位好雞肋 成日傷但好重要
份約大但以安爺爺性格唔會比人打劫所以trade唔走

Igu化
之後可能要落bench做3D +控下波

希望佢攞唔到fmvp

之後fmvp又係留比吾皇

佢打跛兩隻腳都唔使落bench

快啲打

佢籃下命中率比起2018跌左5%
唔好睇5%好少

已經可以係內線球員同外線球員嘅差距

你仲要諗下有ad幫手拉空間佢先「跌」5%

標題會唔會燈到ad 傷咗？

呢個標題都出左幾次

當年KG傷咗冇得打你係咪掩住半邊嘴笑

3:1先係金塊發揮嘅時候

搵返我3個月個講過
其實由上年開始FOJ已經冇左決定球賽勝負嘅能力

點解咁講?
就係佢Clutch Time表現

今年season佢打左30場clutch time波
講緊佢平均stats係2.4分 35%FG 16.1%3P 1板 1助
PER 36係23.4分 9.4板 10.4助攻

對比同年AD
PER36 係 32.8分 10板 0.7助
命中率係40+36.5

再對比2018FOJ
平均係4.4分 56%+32%命中 1.2板 0.7助
PER36係 46.8分 12.3板 7.6助

見到個分別未?

如果唔係AD，今年FOJ個表現其實都幾撚差

目測法籃底真係成日炒

一場緊有一兩次

要贏到一場先有得3:1wo

呢個真

一早講左foj可能仲係大佬

但隊內最強係ad

仲未計foj個撚樣要場有散步保持數據

仲有肥佬雲根迪重用Nelson棄用街波王 不過東岸除咗我塞根本冇隊對湖人有威脅

其實你作為一個SUPERSTAR
Clutch Time Per36冇30+、命中冇40%以上
真係講唔過去

難為d死太監今年仲係度J緊咩FOJ助攻王、仲未退化、逆生長依D廢撚話

一望下高階數據就知FOJ跌得好勁

最危險金塊

好彩game 1 金塊last 自爆

所以我覺得如果西決艇對湖 打到第4節咬得住5分分差 艇會有優勢

如果支姚冇傷就好 踢你湖出局

比你捱到g7 away都好難贏

都唔係foj了個時

吾皇有無機追平TD kobe

追平咩？

09年點都冇佢份啦 KG冇傷東岸都唔到佢同猴揸fit

無聊路過，係到提提大家，聽朝冇比賽架下，來緊下一場後日先開波

5rings？

湖出年應該差唔多
後年有cap space

咁就要聽下連登仔好鐘意執佢口水尾既sky點評湖人同大飛既組軍喇

仲有6場就bin 得c 好緊張

自從知道後切暴係條肥閪就冇再聽

SKY把聲難聽到仆街更加冇聽

Rmbj要睇埋佢今年playoff stat
先下到定論
佢stat好多數表示緊隊波好差佢先要大包大攬
另外佢Season越嚟越hea
仲有就咁睇今季playoff
目測無咩狀態暴跌
咁當然已經無18騎咁癲

其實佢講得唔算有錯wo
如果係開季原陣 表弟 Dudley Cook嘅話真係行唔遠

係咁啱表弟傷先簽到估唔到佢回春嘅猴

季中又執到AB0(係屋企) 同大摩

同Troy Daniels

隊隊強隊年年都季中執buyout 架啦

想講playoff stats仲柒
不過sample size細唔拎出黎講

講成堆人咪又係得猴而家仲用緊
打拓打箭猴既作用有幾大姐
表弟係到jokic連屎都冇得食

今季playoff 4場clutch time sample
FOJ係未拎過分

但睇波又唔覺喎
不過rmbj體能已經carry唔足全場就真
上半場發左力
下半場就無得再carry

打箭大摩咪有用

純粹認同佢話如果今日係用表弟 Dudley Cook Daniels做第二陣容真係唔會預走得遠姐

AB0都無打，但佢常規事實係好有貢獻

今場已經肉酸到爆炸啦

佢柒 + ad威 + 贏波最撚爽

咩叫反都反得高質

見到啲淨係識鳩叫嘅得淡笑

Duley cook 姜丹 都唔預用架啦
Playoff 打8-9個
成段野提都係提過古狗

之後話湖人靠運氣同希望組軍

組撚左個冠軍出黎

講NBA嘅youtube channel我只係睇美帝的籃球

台灣我就睇追追熊同pbplus運動平台 不過睇波睇咗咁耐都冇咩必要追youtube講波 除非係針對戰術嚟講

場場第一節就收佢儲體力
第二三節場上散步keep 數據

你留意下

我懷疑連登勁多人睇佢地

結果係咁J YC救世（隊隊都係咁）

條片下面留言佢話唔提古狗都冇分別wo

我只睇nba on tnt

講戰術講新人ok我都鐘意睇

但分析組隊分析Fa 個d就算鳩數啦
次次都柒

後撒步年頭有條片講湖人簽邊個中鋒頂表妹又係勁柒

咩撚野 果撻 Noah

後[red]撤[/red步撐鹿撐中間頓就知佢幾有眼光

古犬做好多操重野，幫廢老守d側翼比廢老散步

我唔明佢困境跳出黎姐係點

可能湖狗今年playoff 衰衰地都叫順風順水

講交易預測都冇乜意思做到爛晒，個個9up唔洗本咁睇壞腦

我英文唔好

笑死

Playoff無得咁玩啦
今場上半唔係廢老準
應該唔使打
直接1:1

距離吾皇重有六場就歷史第一

咁講真佢d交易預測唔係天馬行空瘋狂FF個隻

但我都唔知估黎做咩鳩
人地又唔會睇下估咩黎做交易

又黎

唔係佢派膠last 駛鬼食救心

估交易=fans打J用

俾各方創作潛台詞 好似波波唔俾呢啲應該就係睇埋腦

好似呢到有位巴打ig都好似有成千人follow，好心就做好啲咪教壞人

睇得多真係會中毒覺自己隊d YC 天下無敵

分析戰術 講新人 講選秀 講制服組 我絕對支持

但FF 轉會 呢啲真係9up 呃view

湖人總冠軍係咪100%嘅波

講新人sky算講得詳細

估交易除咗講明去邊隊，例如Melo去NY，一眉去LA先有討論價值
其他全部都係鳩噏，邊有人可以估到

呢啲我又支持wo

雖然好易打臉同好易柒，但我覺得做呢啲比人知多d冷門球隊新人係好事

正如估十次都唔會估到Kawhi 去速龍PG 去okc

又整一集Kawhi 去哪兒把撚咩

講真 近年係得okc 同 勇 用yc用到沖到下冠
但okc都係要拆 勇都要有kd咁樣加入 先有所謂王朝

下一隊就係塊

Mpj指all star側翼嘅話你濟唔濟

今年MPJ已經好囂張

咁又唔係得佢撐公馬，外國都大把專家捧公馬做大熱，當初又邊個會諗到會比熱撚到字母都傷埋。BTW 無左主場優勢都係多今屆多爆冷既主因。

Season熱火玩zone玩到鹿食屎 而且係智商壓制 我反對唔明點解啲專家會覺得冇得打

不過大炒4:1係真係意外

點解湖人啲球員成日贏波都要拉落去高比到

當依度啲傻仔日殺夜殺字母垃圾個陣

正常人都睇得出根本最大問題係Bud

少少針對性部署同變通都冇

season馬主場輸熱

Season真心參考性唔大

最佳例子14網4殺熱火，playoff 比熱火紳士橫掃

有留意常規賽會發現熱火未做交易之前贏過公馬 做完交易之後又贏多一次 呢兩次字母哥都打到屎咁 當然公馬戰績咁好買佢地贏係正路 外國啲專家好興直接in幾in幾咁 冇提出理據support點解咁估

點解塞仲遲過湖人開波1日嘅

所以專家抨論睇下咪算，又唔洗考牌

問題係字母哥唔同其他一線有playoff mode或者take over能力無論係常規賽定季後賽我諗冇人會expect字母哥可以射入最後一擊

同埋佢撐左鹿好撚耐，無記錯既話好似係7年前已經撐緊。

美帝的籃球講得仲好

真係唔係

如果公鹿對湖人我買公鹿in6

我意思係啲contender好大機會會係season藏招

去到playoff打法可以好唔同

公鹿個問題係Bud攻守上都0變通
比屎波完爆

鹿個陣其實幾全面，每個位置都唔差

所以咪同當年隊鷹差唔多
一打po就露哂底

賓佬未分析完
Hayward唔知適應未

我都唔知

但鷹無超巨 鹿有b2b mvp +dpoy

有字母已經唔係當年鷹隊可比啦

其他隊真係可以season同po 好唔同
但bud教既隊就唔會有分別

咁又係

以前做鷹教練嗰陣堅持夾RMBJ 連續兩年輸4:0

畢定河沙試過拎Milsap同FOJ玩對轟

比FOJ打撚到仆街

我對公鹿球員能力有信心 但下至球員上至制服組嘅智力冇

諗起東岸馬刺同垃圾兄弟

湖人仲藏緊招架

華哥都講ad foj 無敵pick and roll 都仲好少用

定用唔到咋

咁字母少少射都無係難搞啲
分波又唔係好
變左突分都無咁高效
07 Lbj都射得下啦

會唔會王朝唔敢講 但一定係長年西岸頭3份子
拎冠要睇下mpj 進步成點

上年字母俾人封死就冇下一著 根本冇招可藏

公鹿守問題大過攻

守唔完全係字母出事

Bud戰術上出事

season成日用 效果好好
去到季後賽 真係好少出

Game 1 用左三幾次都拎哂6分
Game 2 又係用幾次都拎哂

可以怕體力用多左少d用

美帝講我先發覺通常都用字母做無限協防再比熱火打爆

極度懷疑14年刺復仇成功係因為Bud走撚咗去鷹隊都唔知前一年係咪佢俾乜鳩濕鳩建議搞到輸返轉頭

其實去到尾都係bud唔識變通，一條form打到尾

咁攻守互相影響嘅
鹿攻得入變相人地就局住轉陣同用多左力去守

that's the point
進攻上除左字母，中間頓得返無限單打

更加大獲嘅係畢掃變左垃圾

然後啲連登仔淨係識日殺夜殺字母
膚淺到

話明殺手鐧
廢9手感超高位pnr屈到咁都係唔到最後唔用

14焱已經過哂peak啦

唔係啦 打馬刺game 1同2都還好 上round打溜馬仲打起埋Lewis

一來啲老體力透支跌哂watt
二來波波係睇準左呢點戰術上打爆左成隊熱火

上年美帝已經分析過公馬防守偏向變縮底，對手外線準就會比人打爆，而字母外線進步幾多直接影響佢哋行到幾遠。

14 wade 已經大退化
鳥人都係

大家都係9up買大熱果邊 根本無成本

贏就100%波 輸就可以話跌眼鏡

我只睇LaMelo_Ball

你湖手足

睇佢日日高潮？

射到出血= =

你點睇到的

明顯改圖

我想問因咩解究東岸兩隊有得唞三日

岸九金打左兩輪搶七拖慢哂 兩邊配合返進度打final

如果自己攞分多就係勁，咁朗一定係垃圾，贏波就得啦

好好珍惜剩低呢幾場 下個season都唔知幾時開始

講起吹奏自己 記得十幾年前有條友自稱第二中鋒
但第二同第一差咗百幾班

好似係牛仔個D唔知乜鬼

即係要chur死西岸d隊？等實力接近d ?

我地打多兩場就完啦= =

又幾好笑

咁你就知高比係湖人成個建隊文化入面影響有幾勁
高比=湖人 高比迷=湖迷 甩唔到關係

知唔知湖同曼有咩共通點

都係唔識波既人先會反

高質球會

每個字都好笑
were caught
crying naked
team shower

Damiper ?
D Davis ?

2場已袋, 理撚得你

呢家當捉姦咁捉啦下話

Dampier 打過牛仔

細字母Dudley仲未出

錦鯉有咩高見如果唔拖返慢東岸，到時咪又係東岸以逸待勞，咪又係chur西岸

但同時game 3-4,6 低種子都無左主埋
你話艇龍就慘d 原本g7係主場打

5冠

咁東岸個隊咪gg
睇落一定打到g6-7
塊打到g5都當贏

猢炒4:0然後塞火打七場既話猢有成個禮拜唞
想chur死東岸d隊？

冇 純粹燉塊唔抵

又有新point

2010佢無傷塞應該贏左

東岸仆得街

jr 真係好撚正

Plumee傻閪confirmed

呢幾年既final人馬淨翻lbj

所以佢就打曬

證明最勁黎黎去去都係同一班人

原來關鍵時間咁勁
真心無為意

頭先我拎出黎個份stats已經講左

可唔可以攞plumlee換鳩猴
反正呢條友咁愛湖人

又諗走kerr用呢招係g6 q4屈左火箭十次
迪安東尼仲係on99咁

屌佢老母仲要有前科 又係猢
全身流著紫金血？

差十幾班你補個murray可以諗下

都係底薪姐plumlee仲要係美國代表隊 點睇身價都高過一個老將啦

仲有真係唔用既kd手感pnr

你玩嘢咩 白皮豬身價點會高過nigga?

係咪得mike brown會用

守ad留咁多空間
唔係肥仔要休息,條友根本唔洗上場

不過AD又係bug黎
高中打打下控衛可以高廿幾cm走去打大前

唔出harris守3分

kerr話咁獨唔係勇士籃球啊ma

記得有年final咪又係用

當必殺技用有咩問題 你話平時想多d ball movement就話姐
唔用pnr 贏左會加多d分

其實無重用
nelson幾場都係打十幾分鐘
不過搞到alston一場打得廿幾

而家興小球可以打埋中鋒，防守上對一號位都唔係好輸蝕兼大範圍協防

結論又係AD真係好撚完美

今日，美媒轉發了一段UFC冠軍Colby Covington抨擊湖人前鋒LeBron James的言論。

「我想把這次格鬥獻給那些率先作出響應的人，不是那些『覺醒的運動員』，不是LeBron James這種沒骨氣的懦夫。」

籃網球員Kevin Durant評論：「這是誰？」
勇士球員Eric Paschall轉發並寫道：「沒人告訴他閉嘴好好格鬥嗎？」

Covington還表示他是川普鐵粉，並表示他預測即將到來的美國總統11月選舉中，川普將以壓倒性優勢獲勝擊敗拜登。

其實出邊個都得
只要佢安份守己咁追住自己條友
咪撚懶醒就已經贏左

乜撚都關KD事
驚唔驚比人單手打撚死

食蕉對於自己隊雞塊仲有兩場就出局有咩感想

贏一場ok？

unless ad tough shot都入

要收尾身泵你先得

今場我湖讓到出曬面都然唔到
無機會了

閉嘴好好格鬥？係串緊LBJ shut up and dribble？

Clippers are another team who have interest in Pelicans guard, Jrue Holiday.

That narrows the list of interest to Nets, Sixers, Warriors, Bucks & Clippers.

佢肯跟既話應該唔會傳比ad啦

playoff p: this is a bad shot

問題係班新生代全部柒過佢 對比之下咪好似無退化
你咁樣屌佢叫啲MVPs情何以堪呢

講起AD就諗起教練呢張圖

雞塊應該請返george karl返嚟
Zip一zip d湖狗就入final啦

得罪講句打nop呢啲西隊真係浪費時間

正正經經其他隊出道已經有mvp係手

係呀係呀用咩換牙

Lou + 八字？

點睇都係負資產佐治啦

紐約同傾屎呢？

kawhi
你7左

咁又咁講 鵝個陣會好勁

Kings 幾時trade 走fox
唔好浪費佢啦好嘛

Lou + 八字+ ZION + BALL + BJAI + HART

咁似另一隊既

New orleans lakers

可以睇下YC係咪好過AD

根據《The Athletic》記者Shams Charania報導，洛杉磯快艇本季以令人失望的成績結束賽季，球星Paul George在季後於更衣室中表達希望所有人再戰一季的計畫，但是隊友不買單、還有些人翻了白眼，球隊氣氛相當低迷。

因為George自己就沒有在系列賽以身作則、打出應有的表現，而且球隊季後有多人將成為自由球員。

George在和金塊系列賽不穩定的表現，讓他和隊友的關係出現矛盾，季後賽期間，有多名快艇隊員和George發生口頭上的爭執，理由是他們覺得George缺少責任感。

另外，報導中也提到了快艇球員們對於Kawhi Leonard及Paul George在球隊中享有優惠待遇而不滿，特別是前者常常進行「輪休」，但又沒有和隊友進行足夠的討論，讓雙方之間的矛盾加深。

但是隊友不買單、還有些人翻了白眼

已經想像到係HARRELL同LOU

啲風格似nba版往死裡打

大飛LOU + 八字打包換到咩

傳到想要D ROSE入大飛...
快艇lee隊鳩波

其實成隊連教練問下自己game5,6搞咩先，下半場成飛高隊唔集中，攻防死哂冇戰術發生咩事。game7又係下半場崩潰，都on撚99

你話pg,kawhi game1-6好差咩又唔覺，但成team黎講下半場冇火冇防守冇戰術，教練又廢可以點

又講輪休悶唔悶

依家可以長休

想知講個d人有無斷過ankle

佢係斷ankle咩

贏波未一條龍囉

柒輸就預左咩問題都爆哂出黎

新潮文

第一下咪大拗

好似話想用PG 換 Jrue Holiday 諗返起一交易到快艇PG D慶祝樣

3個role player真係>kawhi了

無晒啦 轉晒隊啦
乜野harden4ever(43碎(失業）)個陣笑得幾大聲
拍定手先

大飛百貨公司,換季大酬賓

快艇雙星 宇宙戰艦

換個矮啲 得分能力差啲嘅人係咪貪佢控球好少少

最失望係睇唔到MVP重演決定

真心,換咩人都假啦,都唔搞搞個問題核心

問題核心就係成隊解散

寄生響LA , 長年無西決 , 無球迷 , 無名宿
晚晚主場都望住湖人既歷史

洛杉磯寄生獸

6個pick最後換holiday
雷真係笑到瞓唔著

可能要NOP 加pick掛 單換真係笑死
ball 女人 IG Zion 是撚但

關係撚事咩EDC
死全家啦

公道d講唔換啞狗點會去

笑我湖笑得咁開心唔洗還呀

應該會傳比foj單打grant 硬射

結果論姐 邊個會估到輸得咁難睇

其實係咪pg帶傷打

緊係啦

心理病算唔算

我雷或成最大贏家

係 完場又要紥住個膊頭啦

到時拎住10幾個first round

又想送幾多個mvp出去

3:1被逆轉最多次嘅教練仲教緊 除咗戰術問題仲有管理層到教練團實在太縱Leonard load management咁多根本唔會做得好chemistry

馬後炮姐

比佢好彩D上到線,姦緊湖人2:0啦

真 討論緊FMVP俾啞狗定PG定Lou Will

好撚偉大隊波,NBA MVP製造廠暨再就業中心

人工高人十倍
但82場波出力出得少過人
季後賽先出手
贏冠軍就入哂佢數 話carry班垃圾

我啞當今NBA第一人,吹咩

EDC占米？

攞第4打雷就入左第2圈打湖

第一隻fmvp明明核心係gdp

我諗係

Lock down prime time RMBJ牙你識條咩

EDC係湖狗

條友都似勝利球迷 快艇簽撚左兩條傻西 佢都有POST IG 好似好撚開心咁

雷而家渣住咁多pick 無可能養到咁多新仔
而家又要考眼光 睇下有無可能選到個勁人
Alexander係唔錯 但唔似係all star level
玩多一年兩年 pick唔到勁野 都要用堆pick 換人

勝利球迷撐大飛咁有趣
幾時勝利過

正常真湖 點會 lac簽左啞狗同女人 會咁撚開心呀
條友應該係住LA 捧撚晒兩隊 邊隊贏就POST IG果D

佢前幾日先笑鳩快艇。。

屌...你夠真湖 夠撐勇啦

宇宙艇都要靠好彩過塊

又jer

波叔時期六年三次二輪，塊都一次西決一次二輪了

有撚衝突?果時撐勇就係想佢打殘FOJ

而家又出黎笑 條友真係無敵

最近5 6年final睇勇/rmbj都睇夠
可唔可以放過我

開始認真睇波到而家得兩年finals見唔到廢老

11-18 20好大機會
10年有9年都有foj

今年？

噁心

而太陽...

我們沒有勝利球迷
可謂帝以外的清泉

有呀...

想問反FOJ既湖狗見到FOJ 拎FMVP 掛波衫兼完美超越Kobe 是咩感受

譚同書係咪高左d

喂幫下口
ok?

AD FMVP , SORRY

towns最尾
murray可以升到頭5

冇羊

On9 排名

呢啲唔幫啦

仲要我羊做封面, 好撚賤

淨係開羊名仲有個係邊個

笑撚死 譚都可以拎黎建隊

係喎 冇羊喎 見唔到羊都唔洗睇啦

係差個腦啫，四肢幾發達

傻撚咗？ 超越你就可以

Foj = 洛杉磯寄生蟲
佢更岩去另一隊

Rmbj如果係湖得一冠唔夠班掛

加素都未掛
副手一冠點掛

加素其實應該掛啦

水鳩AD續約好自己LAN啦

睇返herro個背景,Milwaukee出世,2016年應承去University of Wisconsin–Madison打波, 2017反口去Kentucky打波,屋企比人淋紅油 門口比人寫大字 行過有人係佢耳邊恐嚇佢,搞鳩佢屋企人

76人好似搵lue教

差個腦已經差好遠
只適合做二佬

有腦嘅黑人十隻手指數得哂，Tatum算係咁啦

有腦嘅黑人十隻手指數得哂，
有腦嘅白人連NBA都未必有得打
冇腦嘅黑人大把，
冇腦嘅白人打都冇得打

48分鐘識排陣都係一種學問我諗佢點都好過MDA

以為喺垃圾隊一冠都有得掛咩

冠咗先講

運動能力勁過黑人 唔計

炒doc
Trade Pg13做其他pg

搞掂

鹿中間頓變譯仔 應該有力同湖一戰

shawn bradley有得打

冇得打bubble訓練營
the Atlanta Hawks moved into a quarantine phase before taking the floor for a week-plus of league-sanctioned, team-wide workouts in Brookhaven.
唔知有冇好似summer league咁有直播呢

有無邊個白人配西書腦又打到nba

一時真係諗唔到

Sefolosha 都做咗好多年隊友

我意思係 on9 白人

自膠

應該冇

【Now Sports】籃球之神米高佐敦踩過界，成為NASCAR車隊的班主。

公牛傳奇球星米高佐敦（Michael Jordan）在球員時代，於NBA呼風喚雨，退役後成為黃蜂班主。他周一宣佈跟3屆Daytona 500冠軍車手咸連組成一支新NASCAR車隊，將在2021年出戰。這支一人車隊仍然未有名字，但已經找來波比華萊士（Bubba Wallace）任車手。

MJ成為NASCAR premier series近60年以來，第一位黑人車隊大股東，「我一直都是NASCAR的粉絲。有機會與朋友咸連合作擁有自己的車隊，讓波比華萊士為我們出戰，這對我來說是非常激動人心的事。現在這個時機似乎很完美，因為NASCAR不斷發展，愈來愈擁護現今的社會生態。」

自己隊波都未搞得掂就開另一範生意黑人個腦

「為什麼NBA這個週末沒有向Ruth Bader Ginsburg致敬？」《ESPN》記者Rachel Nichols在社群網站上寫道：「在這個以平權為核心價值的聯盟中，平權的象徵不能只包括那些幫助過我們在電視上看到的那些男人的人，也應該包括那些為與他們一起共事的女人開創道路的人。」

抽鳩NBA水

發覺我哋湖迷一直被針對

隊波囉嚟洗黑錢啫

躝啦啞狗隻走狗
你主人放緊暑假呀

我幫緊湖區手足反啞狗字母狗熱狗好耐做咩打錯自己人

其實 chur d 都唔知邊面著數 ...
金塊就 jokic 會無力，湖人就 rmbj 老，AD 易傷 ...

marc Davis聽日肯定到吹到2比1

殺鬼

聽朝約定大家
殺占

cm

洗黑錢加賭錢
到而家都信當年第一次退休係因為賭錢

Billy Donovan has agreed to a deal to become the next coach of the Chicago Bulls, sources tell ESPN.

屌

祝公牛好運

PO都有機入到嘅
去到幾遠就唔知喇

都係嗰句
個個都有機會入大飛

前題係大飛有咩手牌同人換
隊波氣氛又咁差

Kawhi老實講唔係大佬材料
極其量係球星

點解咁講既

morris+lou will+harrell我諗活塞呢隊鳩野都會trade

morris同harrell都係今年完約喎

仆你個街 我lavine bb冇啦

起身睇波未

都唔會ga 有機打得起架 芬蘭司機希望下年打好D
捧左咁多年 以為今年有D睇頭 點知都係無料到

由g1開始猴都明顯打得好過mcgee
點解呢兩場都仲係冇正選

年紀大 體力問題？

球證一吹佢就亂打架啦

打鬼起咩 佢地要個好教練呀 今季係因為個教練係弱智戰績先會咁差

份約好似寫mcgee要正選

唔係話之前對hou打5小連mcgee都冇乜點出咩？
利申冇睇

Lbj咁快己經上力

頭4場都係佢正選
Last個場話佢‘傷左’

唔黃今場三雙

計埋to應該有

吓點解okc唔續佢

佢自己唔玩

唔想陪重建
咁牛又真係有能力playoff嘅

油雞勁到

塊其他人好似唔識入波咁

罵戰未

Gary Harris 廢咗咁多

等球證

乜咁心急呀

How?

睇肥仔係咁壓落底真係幾好睇

仲要對面冇咩g比佢單防

吓呢6分
一球MPJ一球Harris一球Jokic

七六到底要牙lue定MDA

好驚佢咁快爆會冇氣

聽人講有猢就有罵戰

我打出黎果陣harris同mpj都未入

wcj咁全能都可以比Jim Boylen用到咁
都應該唔會再有第二個咁天才

d低位好流暢，唔知幾多年冇見過呢d波

岩岩個球射埋就型

Let’s go lakers

早幾分鐘有球fake起mcgee再reverse layup睇到我

湖人似輕鬆入決賽

輕鬆champ

其實embiid啲footwork都幾好

之前傷左一段時間
上一輪先復出

硬係覺得佢下盤好唔穩無咩力爆底

連caruso同rr9都打起埋 molamola

Jokic對位AD真係要打多啲低位
draw下foul都好

Jokic

出埋份糧俾波叔算啦

Ad唔會食foul都守死佢

肥仔好能勁

咁都冇AND1

預計今場塊1:2，下場湖3:1。

frank Vogel d調動真係好死板
Howard 一定要第二第四節先出得
拎ad比人打到兩犯 籃板又輸哂

and then.......

之後呢

Nuggets Time

今場55波冇得估

murray jokic d 2man game真係好正好有默契咁...

Game 7就LBJ就接管比賽

仲唔出Howard都唔知做乜9

人地4大1小
佢1大4小
出Caruso搞笑
係咪覺得自己咁出人好勁

總決我哋打熱定菜有優勢啲

今場係咪又黑雞啦？

仲要出去外線射3分

屌仲要出morris

擔定凳仔睇罵戰

大家都知76個教練…

都係,但湖有Mcgee, 有猴輪換,肥仔又要射3分,控波,分波,做擋,守低,打多啲低會唔會打死佢.

MPJ顏射wow

想問LBJ Kuzma Morris邊個係一大兩小

mpj顏射吾皇

2:1 gogogo

顏射占士

MPJ

MPJ一陣唔好上腦

佢都唔想

Plumlee差啲又柒

頭先第一節尾
得AD一個

葫蔖頂一下鳩FAKE
對面多數不動如山 之後衝入去TO

垃圾到個湖人教練

6 to
Bye

MPJ呢個move好似kd

plumlee個種廢真係唔講得笑

mpj開始刷分mode
陣間一定會上腦不停柒
場場都係咁

雖然我覺得教練有責任，但係西門死都唔射外圍都係問題

Vogel啲輪換真係食得屎

第一下永遠都係Fake

劇本

對面教練仲柒，唔洗怕！

屌夾硬hype個beater

佢啲3分射嚟刷籃板咩

仲要係咁播佢上一場用手指防守甩左ad比人buzzerbeat，睇到就火撚滾

以為係kd
其實係my boy接班人

湖又TO

見到Caruso就燥

接炸彈

冇喇，金塊真係傷得愈傷，下場會愈勁

場波好好睇
但reggie mike green講緊golf

morris!

今日同上場好似兩個人咁

塊撚狗咁撚

塊準撚到

湖人準備完場輸廿分啦

班仆街係度有講有笑唔理場波咁

肥仔可以抖耐啲

Nuggets

rmbj爆seed未

潮人唔使靠燈啦

啲節奏比塊帶住黎打

多謝Vogel岩岩個段完全唔換人

等ad出番黎先頂落低位博下foul

1 2 3 Get better

勁無霸氣..

吾皇自從上場feel到唔對路
今場準備夢回2011

諗起金塊下年更成熟
就好可怕

Mpj再成長落去
呢隊塊隨時下一隊湧

DG啲上籃廢到

MPJ暫時守得幾好

覺得同塞一樣,再成熟D會好勁

又J未來
唔好唔記得上年76人

plumlee發撚緊夢？

新聞？

屌仲唔換人湖呢場可以輸得

Caruso係咪Vogel肉便器
打到咁都仲可以企係度咁耐

賽前個讓分盤睇到啲野

等睇猴今日有乜新招

time out之後
金塊開始射唔入
無左個勢 不過潮都仲係未訓醒

防守交足課啦
要換都換走靈堂射手先

Howard出場要係 第二節得番8分鐘先可以 有timetable

唔緊要
一唔入未call timeout

76東決都未入到 點同

Mpj射姿有啲kd feel

賽前金塊主勝全線落飛

Sor我唔識波

佢出手好狠

一出就搞事
球證mon實左

呢個t係衰咩

防守個form冇宇宙勇咁勁呱

Dum波

金塊受讓6.5分gel得未

吾皇第幾個to?

跑步

護框勁湧好多

On9

MPJ竟然仲未上腦

猴出黎就同肥仔

光頭佬, 笑撚到我

勇都唔洗防
3>2

2:1
3:1
Then 3:1 comeback

射去板後面以為睇緊學界

Carusol

Dum中計時器有冇分？

Caruso

湖人今場黎賣笑？

水泥gel得啦

仆街 空哂上籃都唔入

瞓醒未

Caruso今日好唔集中

卡叔連續搞笑

第一次見呢個icon

勇最勁係拎穩陣兩分 唔識炒咁

奶共占真係好撚廢

Danny green真係好撚廢

靈堂射手 空幾秒都唔入

塊上力，4:2啦

Cls

20:5 sosad. 潮人好彩，本身game2金塊打得好d

病西呢條不射男就算把啦

仲有Bol Bol 養緊

佢定位係咩
3/4/5?

屌你dgreen咁撚近都射唔入

潮而家同第一場塊一樣,打左一節就冇哂氣

靈堂射手你估流料？

下次隔半個鐘先吹啦球證

ad carry mode on

AD CARRY

廢老一坐低就追返啦
打ad一個夠晒

rmb執下執下，d stat都幾靚

下季有了

吾王仲未抖夠

下季又下季

讓12 3先追當自己宇宙勇咩

講真 唔係想講雞偏幫邊個
但點解依家點雞好似會睇入唔入先吹？兩邊都係

Rmbj 輸我就開心

不嬲都係

今場lbj ad冇乜問題
係bench出左事

jm9

siu4

靈堂射手同KCP都無手感

係,鏟藍都炒

RR9飛身上籃

mpj過到占士過唔到猴

wow look at Porter
跟住blk

MPJ走去挑廢老+猴

howard好似大隻咗

Dwight打得仲好過詹

MPJ撚到LBJ喎

一步過

猴同占好似成日想撚鳩MPJ咁

猴今日都好fit
要佢做嘅都做到

肥仔勁到

猴

肥仔呢球轉身fade away

肥仔咁都入

佢身型係nba入邊都算幾正

jokic癲撚到

jokic勁到

肥仔 天外飛仙

扑街 開始倒水

依家好過魔術
來緊nba應該都唔駛太大隻

dirk上身咁 jokic 呢個playoff

肥仔今場係咁轟個底好睇

RMBJ搵球證傾計

TIP極都唔入 好傷

上半場如果唔係個弱智輪換都唔洗輸咁多

比壓力點都要嘅 CP3 成日都傾

agger

肥仔

應對慢到,打2,3個play 唔對路仲唔換,比人打run

冇計啦個rmbj上曬腦

人地Malon比人連入三球即刻TO
Vogel比人打十幾分Run先識叫
但出到黎又唔換人又唔改，都係繼續比人打Run

mda可能逼到ben射three

逼到mb走就真

我湖一節就反cup啦
驚閪

就算逼到射,唔通射到4成出黎咩? 一陣射個2成幾3成出黎,變左以前MB 咁.又要多季進步,新星都變廢老

MDA黎閪先唔洗射

死個個係MB

我湖3qtr開波連入4球3分已經cup, 唔駛一節咁耐

先唔講咩戰術,佢個輪換MB梗係死硬,

KCP勁撚到

倒得快到

KCP黎料

KCP

KCP唔反了

半場出嚟猢變咗二隊波咁

lead緊就唔識打

第二節中段開始
湖人防守好左 金塊次次都要勉射強投
希望金塊快啲生性

倒水開始

梅狗開始出招

扮撚夠未

打柒個廢老就岩

批得好

梅狗

應該再批大力啲

想打柒廢老對香港人黎講好有共鳴

打得好

咁都叫扮

好似唔中？

屌你老母咩梅利咁樣批肘

係咪得我覺得milsap好廢
3分空曬冇球入

扮乜撚野 咁撚大舊 都未睇murray隻手踭有無傷

心涼

呢吓邊有力，完全無momentum

係有Sell到喎

條nigga都話act a little bit

不過起爭一個T走唔甩

廢老又扮嘢 仆街啦 同班賤種黑警一樣

BDL

肥仔即刻有樣學樣

鳩猴4犯

咁又過左

猴成日借D 2 打肥仔

屌你 鳩到唔恨廢老真係...

擺到明落order要佢做金牌打手，明明以前性格都唔係咁

咁樣係後面衝埋去隨時攞命

今場啲雞吹係冇問題 但可以一致小小

仲有冇機會睇到佢同jr同場

咁又吹大咗

猴對邊個都係咁,不過肥仔打落去手感應該幾好

係咁吹好悶

millsap好廢

笑撚到我

grant

想要ring到連人格都出賣埋

係鬼咩

係魔術個陣咪一樣成日開肘

吾皇唔block嘅

屌你老母奶共占奶共奶到冇撚晒力？
妹下妹下睇撚到燥

吹夠未

上場被人笑無氣
今場留力第四節

grant真係好正

Grant

平時呢啲上籃食硬

dh 成日補籃唔入都有foul

係 個時大隻到成座山咁
今季小動作好多

lakers好廢

開肘就有，但邊有而家咁周街聊交打
今個series變到成個細摩咁

grant 終於返黎

打撚死個奶共偽種族鬥士占就啱架啦

撞脊椎喎 一斷就係咁先
雖然佢有肥肉頂住

講呢句肯定唔識波
鳩猴動作大小動作多由魔術開始就係
咪講到佢突登改變自己

以前邊有會咁
頭先一出場就追住肥仔trash talk

老鳥

grant都打到score leader就知塊今日要贏

咪一樣有

依d借d椅抽水、撞下、推下、肘下以前係魔術一樣有

身份唔同左je

廢老上黎乞左個f1之外冇做過野

以前
你睇果隻鷹隊猴定黃蜂猴

magic打final已經反湖啦
果時唔覺佢dirty

劇本寫好

完場

湖人必勝

廢老比人笑完,發力

燈到, 即刻連拎6分

廢老下半場上晒力咁

你肯定？
咁好明顯你成世人就比反湖影響咗你睇波點睇
同一個人同一堆動作佢係魔術你就話冇問題 係湖就人格出賣

JOKIC

主力緊係唔做打手啦

millsap 全場派膠

爆唔到入去 係咁FADEAWAY

佢唔算dirty啦
佢都好比球証針

上場d垃圾話 都係講咩
食物 可樂果D
佢籃底動作大就係真

同湖迷無乜好講
你自己講的都可以用係自己身上

green

條撚樣幾輪，我睇親佢都柒

Let’s go Lebron

佢今季做配角,一上場就黎料咪明顯好多

訓醒未
以前魔術猴好撚多依d野

murray隻手都幾大

上場最離舖係用加拿大夾住肥隻手
好易整傷

好撚得意 頭先果下好似JR

Ching 又幫湖人 foj 開路

danny green真係執撚左佢啦唔該

DH12 LBJ RR9
估唔到有同隊嘅一日

murray慢慢瞄都炒

79:67

靈堂射手空哂走去傳

下 猴呢種係對手就一定好撚黑人憎
佢根本場上冇變過
我講嘅野點樣用係我身上？

G塊上

隻閪手做乜

望住Danny green打波真係好撚好笑

佢好似完全唔識打波咁

啲3準撚到

講事實鳩猴係魔術時期已經dirty啦

講到佢要為ring出賣人格
笑撚到我丫屌

屎綠拍走自己友籃板

Ad: come on

加埋重播ad個表情 世界級

Ad發脾4

上場個隻奇兵今場都唔洗用

GREEN真係憑咩收咁高人工快D躝啦

jokic d 動作都幾核突

發力左3球,仲想點,無力了

Ad一個板都冇係發生左咩事

唔意外,佢係貴在總決賽D 3分 好似係

諗起油雞獨立

係elbow帝kobe面前
鳩猴真係唔算dirty了

憑冠軍瀉手呢個名

屎綠又跟唔到Murray，柒撚到

3D球員無哂兩樣淨番咩

20分都冇
發咩力

大膽估計湖人照4-0

邊可能跟到

肥仔今場好似無限體能咁

你條友講野真係幾撚on9